白禮頓 對 利物浦 4

hea到

Good topic

個topic仲撚hea過lomo

唔小心中左點諗呀

文尼笑

Simply beautiful

白要搶攻了

好過on9 topic既

Hea到

打返穩守，可以唔使換軒

Feel到對面會反杯

是但啦
最少唔洗等成幾分鐘先等到有post

見到咁樣又懷念SO7 了

呢句真

之前有人直頭唔撚出post

次次都係換PO 果陣/就爆PO就入波

正評比快開

入左波就唔怕佢大巴了

樓主好靚仔

vvd 企左軒個隊手指指

1001

好明顯下半場全部前場落番嚟攞波上唔靠兩個中場發板
即刻攻得起

salah 回番中場

神軒可以唔換

no topic is a good topic

救心ready

終於拉到啲位攻

中場開始有番啲起色

沙拿拉落黎咪有啲野睇

入左球好踢d嘅

好似有返啲攻勢

當年s7真係射手之王黎

對面仲係完全唔拍出黎

入左波多左攻勢

前場： 屌 我要贏波呀

Hi我係90蚊data仔
岩岩係街嬲嬲地冇睇就1:0

其實robertson 都幾癲

但最怕佢步安力基同clyne 後塵

射手觸覺

今季好多場都係負負碌碌開紀錄
對面焗攻多番啲位就入多幾球

整多粒啦

神軒+老母

最怕破密集
對面要推出來

對佢地係好事

無位就駁犯規 然後點射都入 勁撚癲

Taa岩岩下地波傳中幾好
終於唔係右邊斬去左邊畀啫哩斬

要沙拿落黎拎波

迫足總改例嘅男人

沙拿好好J
好感動

沙拿打偽9號

Salah 主動同Shaqiri 調位

下半場拉後左沙拿，幾次中路突破

條中場真係冇撚用

又要救心

挑起個波 彈落對家隻手到
技術勁到

其實計射12碼 之前唔係話法賓奴好勁嘅咩？

Fifa佢都係好勁 點解唔練下佢射

雖然計得佢起利射失過

學埋美斯拉後策動攻勢

沙拿拉到落神軒隔離，個波即刻上倒去
識波帝:要不斷橫傳猜空

水貨開始回後拎波
應該中場有講過

我記得係一黎比佢射即炒

水貨又插水比人開汽水

因為對面壓前 先有空位做波

因為有速度 擺脫輕鬆過Shaqiri

射失就換人射

水貨爭緊射手榜吖嘛

沙拿做策動

法賓奴之前龍都唔中

Bino

好彩邊爐

offside

lomo好似少左好多衝刺跑動

好彩邊奴閘到

Wa diu

法賓奴閘得好

bino 就頂唔住

有啲隱左型

邊爐中堅真係唔差

呢下老虎可能已經封唔到

bino or lovren

拉返長d隻腳

啱啱又失左一次位

法賓代工裝越位都勁撚過老虎件垃圾好多

利物浦每場都係咁
開波就鳩下鳩下攻唔入
負碌入一球 之後就救心時間

因為沙拿都射得好好

今場啲高波走甩好多次梅利

BINO呢下

Matip ho la

未完場咪撚吹奏啦

但係人地好似追住邊奴身後咁斬，唔係打開中堅真係好撚牙煙

嘩！咁都反得

邊爐有番咁上下身高 打中堅都係個唔錯選擇

起馬唔包越位先

沙拿見軒一直都唔肯前傳，於是自己走去佢傳球路線拎波

正宗街場踢法

中下遊勉勉強強夠做 長遠不了
替工無辦法 身型唔夠厚 偏柔弱

唔係未慣呀

差啲又爆

La子仲傷緊？

乜老虎有裝越位呢項技能架咩

有左VVD 同 AB 之後 領先得打拿波里果場係救心

邊奴

真係想爭的話 上次點會讓出來

係

好驚

軒廢撚到

邊爐係利有冇踢過右閘

bino

邊爐又包到！

Bino開始有壓力

最近2次12碼都比人捉到路 點到個波喎
夏殺特個啲先算好

好彩

下下都咁撚驚險

邊爐算唔錯啦
又閘一球

bino一夫當關

傷左唔洗反啊

技能點放晒落嘴遁到

平安鐘

你地吹奏Bino 因住即時奶野
完場先吹ok!?

軒我屌你老母

唔係病左咩？ ，早排傷好

法賓雖然啲動作好奇怪 但係又幾準 吹佢唔脹

法賓奴踢中堅都夠做

果場我以為佢第一球就讓

好似要退休

如果呢隊利踢閘佢速度唔夠快

La 就賣啦
放係到又無用

軒同老母真係二線兵黎
一打快就緊唔到

幫大清吸傷

炒左屌摩等La做康樂組組長

比人圍住黎打

隊長玩具黎

神軒又比人過

一齊走吧la

遲早反杯

軒式手術刀

唯快不破

明爐踢得幾好

所以對強隊條中場咪輸到仆直

今場要出救心

對面d反擊好有威脅

摩呢個年紀係利無得出場好浪費

佢去中下遊/返西甲踢正選都好

領先一球又開始救心
完全冇榜首氣場

老母好似未瞓醒咁

因為費奴入到就第一次hat trick
所以廢中完場先話感動到想喊

屌NOW E死左

點解會無人壓入禁區

無人入禁區

神軒skip中場長傳

冇人前插

對面黎料

軒呢球搶得幾好

無事

我軒

Taa

沙短咁都唔衝入去滾滾
一直留禁區頂

3次12m沙拿都射得差
3次都係屈大力同快

軒式搶波

點高左射門力道

所以咪話其實佢都唔係太care射手榜

Dllm

中間無防中比人任湯

對面換人了

對面禁制

對面回防快到

lomo向後交得仲多過神軒

垃圾軒

話時話
沙拿踢左邊？

好波

-6足球萬歲

前場4個不停換位踢

軒真係唔識轉邊

軒式長傳

好多時對閘可以直接回俾中堅
垃圾企個西位駁多腳有撚用

如果係某人已經波出界

換沙短啦 今場好一般
比力子or基達操下

淨係識回傳同後傳
仲有手指指

文尼換力子衝下好過啦

米拿換邊個

換人未....

反上腦

vvd搖頭

以廢中性格 一定係短

h14?傷傷地

嚇鬼阿

出基達換老母啦

而家話你知點解軒要回傳啊

換變個都好啦
中場3場都

佢有冇試過踢足

點搞呀
bong都推唔過

屌你老母軒望前啦
俾老母托柒咩

老母軒短距離互傳真係睇到火滾

agger
好撚戇鳩

踢黎踢去都係呢十一個 其他人好難有個比賽狀態

短打幾次正選表現都係普通

對面一見到已經唔so

連bino踢中堅都知要帶生個波
屌你老未軒仲係度手指指

又真係換佢

屌又用米老軒

文尼今日都冇乜用

哥基<->米

地上最強(垃圾)中場

邊爐不如繼續打中堅啦

唔通出keita 咩

換短

三工兵

唔撚洗睇都知係米老軒啦

老母第一球長傳有料到

點解唔出得

無計
大巴波唔到腳
一定要返番後拎波

又係呢個組合
豬硬

鐘意利物浦就係熱血
但依加睇見既係依d波

好彩入左一粒先
鳩到完場都唔怕

基達其實衰咩

出馬貼同雞達拎態啦廢中

點解要換沙短

成場波好慢好hea....唔知想點

睇左咁多季
唔計鏝
有邊隊英超冠軍
聯賽唔係屈正選十一人

明顯唔啱踢喎 防空好垃圾 又有失位

高普

交失波

無入波了應該

基達間唔中就醫院波

Sor 真係無睇其他隊

對面可能有

又指揮

屌你老母

冇了, 咁都唔入

s11一回後拎波即刻攻到入肉

開始覺得老母疾下疾下係為左照住邊爐

F9都good try

換幸運童子origi入黎算啦

綿奴

不嬲lag lag 地

打強隊先有機會唔lag

對面要跟佢散左企位
下半場一開波都係咁

今季好咗

唔係間唔中啦

老母開始跑
終於開到部機

沙拿拉後再推進威脅仲大
條中場真係

軒式迫搶

128MB RAM比啲時間佢

Yes 效果唔錯

軒

係人地主場唱歌唱得咁大聲

軒D傳波要諗幾耐?

taa腳軟

今季好多時都係前面3個其中1個回後組織架啦

真係似有d傷

救心36小時

平安鐘準備

不嬲都係客場果班唱得最大聲

諗咁耐都係回後個下先好野

嘩對面隻腳洗唔洗咁高啊

如果有傷不如換走Taa
又唔係好好態

lomo GD try

老母

嘩，老母射得靚!

老母射得好毒

老母爭d

好過文尼做

難得起腳

差d

幾撚陰濕呀射到～

老母呢腳算係ok啦

老母冷箭

老母差啲

換基達可以嗎

老母射波

水貨

以為lomo都有份

應該最尾又換馬貼入黎守
然後劇本

射到咁都讚老母

你地真係對老母仁慈

老母呢腳

老母留鬚好撚正

老母係邊到拎波都係要妹一下
射波都係

神軒勁到

終於有番d妞概遠射睇睇

又儲印花？

好過某人十次九次藍天

好黑

個比賽好漫長...

好似下半場覺醒左 有幾球都搶得好

留意到呢度冇人肯面對

換多個人啦好嘛

邊爐d企位……

真係唔差

個勢似89換馬貼

爆啦死黑鬼

文尼單對單係咪食硬？對面

衰波特別慢

matip <> taa

求先攻個段
神軒企係費奴隔離算係護航定點

Mane 爆佢啦

market 上仲有冇中堅借呀?
阿邊爐踢到自己都驚咁喎

替工算係唔差
長打 俾強隊屌死

收文尼出馬貼

馬貼心諗 又玩鳩我

入左球波人地要攻咁軒咪有野睇
上半場真係不堪入目

文尼超級大傻仔

上年係

文尼

等緊回傳

成班都無曬力 超頻足球既後果

可唔可以出張CB法賓奴if卡

3分就得 留力仲好

借得番黎都唔係咩好野啦

直線1.2

F9唔撚理佢

尼馬呢啲唔識守咪過到

希望有

換人未

完場未

打 FlFA chok 唔到skill move

佢係F9隻寵 有附加

百屌

好擔心啊

真係頂幾場架咋
仲講咩Long term

軒式通坑渠

換啲人出黎跑下都好呀

個哥路卡？ 去左邊

要靠十二碼開紀錄

老母真係痴鳩線....

Caulker 仲有無人記得

好彩 三文治都無事

換文尼啦

借嚟打前鋒

有啲黑哨喎我地

今場極差

Yes

球証

咁都黑？

想睇replay睇真d

milner自己都諗住比人吹罰

好撚黑

Mane

黑哨利

好多波都吹對面唔吹我地

mane真係垃圾黎

真係偏幫利今場

神秘力量

又話左腳射波勁啲

射得好撚差

仆街又儲印花

中人唔計啦

文尼好撚垃圾啊屌

文尼做咩 以為射中人

球皇

沙拿個轉身好靚

屌！！

沙拿

咁都唔入

salah

on9

文尼唔妹真係會好好多

高普儲印花

屌交屁

屌

沙拿晒餐士

水貨我屌你牙

交屁

屌 咁都唔入

唔係掛

輸沙拿了

屌 沙拿

沙拿食左屎來？

沙拿呢啲唔理出唔出界都應該射左先啦

踢撚到咁頹既成班

唔識射波?

tap in 唔要

米拿勤力追埋 竟然炒左

屌
仲話法老喎

diu 沙拿 太易唔想入?

被人追和

沙拿就

較埋左腳比你射到咁

好hea

佢以為出左底線？

沙拿呢腳有c7影子

所以先話唔care射手榜

HEA到, 一下射出去

人地罰球

應該係

前面果幾個真係亂鳩咁黎

無言

兩條友finishing 加埋都無50

水貨屌你老味

keita in

Gg

on9 會唔會係咁hea

前面3個都係

基達

呢腳有前幾日莫拉達影子

旁述可否唔好9up

89分鐘換人

佢真係唔識加WO

VVD傷埋

有奧巴美羊既影子

唔換馬貼

no problem

雲隊長咁火

馬貼笑住話咪撚搞我啦，唔想沖涼呀

VVD都出大風車

係咁Trent Trent Trent

係咪嗌換?

早十分鐘換啦

完全無人投訴就知無可能手掂到啦

馬貼唔洗出 笑得幾開心

補時換matip

水貨發夢

早就應該換雞達入面比佢拎態啦
又踩下草皮就算

飯底場場愈踢愈燥

換基達入黎淋雨

啫喱型到

Vvd 幾勞氣

VVD屌緊邊個

拉埋1邊傾到完場

Vvd叫緊邊個返黎

TAA

真隊vvd

好想比vvd屌

Trent Trent Trent

睇口形係Trent?

VVD燥到

Trent!!!!!!!

vvd屌柒taa

頂多叫無主場雞啫
黑又未至於
而且對面都好狼下

補4 救心

廢中心態明顯得一粒, 唔變陣好過變

屌 哂我料

Trent!

應該TAA /老母果邊 神軒 文尼成日貼到咁埋 洗乜叫咁大聲

屌曬成隊啦

領先得一球點會一早換入黎搏
不過89分鐘換真係

佢今場好似指揮交通咁...

基逹

vvd

啲細蚊仔唔屌唔得

要輸了

又嚟

基達一出就一球

救心

基達屌你 躝返後備

邊個話出基達

基達差啲又出事

基達即刻出事

高普：話我儲印花啊嗱，而家咪換囉

出幾分鐘都要柒

黑哨

嚇撚死呀屌你

當我無講過

基達熱好身未

基達我屌你

基達我屌你老母

岩岩邊撚個話出基達架屌

屌你 基達咁都失

基達差D累輸波

我知錯了

屌你基達

89分鐘出都差啲出事

咁都冇事

一出就差d收皮

雞達 差啲累死我地

黑鬼真係靠唔住
成日夢遺

對唔住我錯啦廢中

訓撚醒未
出我好撚過

諗乜鳩啊基達
痴撚線

我話力子換文尼嘅

基達著8號

唔怪得之廢中呢排唔出基達

又係robbo閂左下先

基達+文尼 都大撚鑊

悶撚到

基達剛入場未入局

比啲機會力子啦

賣啦
買返個白人playmaker

力子

嚇撚死

歡樂先生出場……

力子？

又踩草

撐基達值得正選既應該收皮

垃圾時間

換多個啦

力子又淋雨

有呀 1min

力子沖唔沖涼好

淋雨一分鐘

基達 換 費基亞/古仔 ok?

上一分鐘都好過冇

Keita 太鍾意上腳

但係換水貨

出場順便沖埋

古不了

咁貴買翻黎出咁少

打個飛機囉，再沖

早d攞車好過

咁樣換法 球員都唔好受

佢既技術特點就係上腳盤扭再塞波

係場上沖

就係要佢帶生個波
但出黎個效果

一地唔泊大巴 咪又係一尻樣 攻唔起

然後失波嘛

力子值得更多出場時間
屌你尻普

力子心諗

上左來30秒

換人晒時間好正常姐

吹雞啦

玩力子咩

老母好撚cute

入得一分鐘佔中

老母指人隻手

老母指埋俾你睇

老母指佢隻手

跑兩步就完了

又比人話識波架啦

力子踢一分鐘
屌你咩高普

老母指人心口做乜

沙拿成場咪又係得搏十二碼個球好波

老母做乜撚

老母on99

求lomo GIF

呢到啊呢到啊

咁多handball

FT1:0

有咩好介紹

Ft0-1

FT 1-0

中段返後做波好好j喎

lomo

好撚好笑老母

基達on99 角球旗啦

老母攪笑

老母：呢到呀仆街

keita真係好on9

角球旗啦

仲傳入中間

美斯

基達真係累事

被利用了

執返兩分

好彩贏到

咁都唔角球旗又比人打反擊

依加仲要拎多45分

負碌足球不死

白禮主場真係勁

win ugly

-6波 唔撚計

-6足球never die

想表現自己

好撚可怕

醜陋足球

西波

vvd個下狂屌真係好有隊長氣質

對面啲個人技術差，防守要靠小動作，控球又柒下柒下，係上半場聯防企位好

Lomo真係笑左

我就係要呢啲！！

袋返三分先

跪求老母手指指GIF

TAA都比哂signal
咁都唔帶出角球旗

咁都贏到

咁都3分
真正ugly win

踢得咁柒都贏

場波真係西到仆街

白禮頓d紀律

西到咁都有3分

屌鳩水貨半屌交屁

基達上力未呀

以後咪撚再出keita啦唔該

幾時有非洲盃比佢走走

又柒住贏

Taa motm啦

又ugly win

尻下尻下又三分

都係果句 咁既中場陣容就想負碌到季尾拎榜首真係笑大人個口

李城搞咩打多一個但係主場輸波

點止呀下半場佢番後拎波進攻先生番

柒到彈起

贏緊1-0出keita 真係玩火

有 係度永遠唔會有十二碼以外既入波

咁都3分真係cls

要守唔應該出基達
條友零防守

俾佢出早d
換沙拿咪仲好

就嚟訓著，俾老母搞到我笑返醒

臨尾果段時間真係嚇撚死人

感動嘅係運氣仲未用完

咁力子又真係空撚晒
不過佢又比唔岩位要修正

2019年贏得一場 仲要踢得咁肉酸

我地有個啦

-6贏好過漂亮輸

後防d火可唔可以比d中前場 好on9

Ugly win

基達真水貨
仲要等咗成季

冇腦又唔集中果下慘

修仔贏到

-6足球仲可以捱幾耐

基達搞咩咁廢

兩場對白禮頓都好難踢

禁爆平安鐘

係咁問基達幾時有得出 一山就奶野

仲有邊個叫出基達

老母今場垃圾 神軒場場都垃圾

完全覺得浪費咗人生90分鐘

又輸唔到

我地嗰d全部都係翻版黎

老母真係笑到我醒哂

成件事變返 季初
之後慢慢打起？

-6養生正仆街

神軒今場ok wo

本身我個人生就係浪費

係 對面守得好

仆街 基達連德甲一半都打唔返

唔夠班

下半場好左好多啦

Ok廢？

贏3分唔介意踢得咁難睇

Burnley win 2-1 without having a shot on target!

基達係攻 應該上半場出
你要守先出 廢中

好彩下半場走左去玩fifa， 西波都好睇

基達其實搞咩...明明季初都好地地打得幾好
一傷完仲屎撚過阿狗以前隻神丹

邊爐打得幾好

一換入之後即刻要禁爆平安鐘

真

好彩下場主場，中場零創造力

公道啲講德甲嗰陣好撚勁嘅
點知嚟到英超

fekir幾時出得

大家覺得邊爐今場打中堅表現如何

不過呢d時間係應該角球旗

兩輪贏brighton都係贏得一球不過過咗呢關之後 build up返d信心就得 Ugly win咪ugly win

臨尾領先一球，自己半場，對面壓前
仲過人把撚咩

好想見下基達同沙基利同場

年年都跪求ugly win
今季一車車咁送埋黎

想要老母gif 好可愛

領先之前唔ok

cut咗中腳嗰下話人插水
睇下轉頭邊個傻仔攞呢條係公海出po

無機會出

沙拿果腳鳩射真係世界級

其實基達柒果球有一半係俾自己人害
咁細範圍失左個波唔奇
踢過波就知一換出黎點會好感覺
反而係呢個時間點換真係

替工嚟講ok
長用不了

德甲d防守

感動的是
老虎可以成為第5中堅

換緊新菠蘿蓋 你等等

下場出返matip la

替工打中遊算係咁 爆左幾下

雖然好騰雞

邊爐真係好使好用

幾好

我睇睇吓訓著咗

賣基達啦 咪用黑鬼打用腦波啦屌

今年真係算係咁

好多場 都係鳩下鳩下 又3分

有冇老母 GIF

典型力架腦hang機真係死症

閘波仲多過VVD
不過企位始終唔係打開中堅差咁D

最尾vvd係咁發火好似係屌緊佢

老母最後指住人隻手 好可愛

其實首循環都係差唔多

廢中都淆到換人晒時間
球員都仲可以唔醒水

季初勁到仆街wow 係邊爐打起左 基達又回落返

感動的是
老虎成為第5中堅

邊爐

替工感覺 唔熟vvd企位

Taa應該係

好難得搵到呢個角度

今場老母好勁

第六

加埋個認真樣

唔係屌TAA咩 好似聽到Trent

目標3分 袋到都收貨啦
不過要檢討下 中場分工同妹波既情況
希望下場繼續努力

未見過利玩角球旗

有基達，破密集

見到d人特登 剪d片係話水貨插水

bino肯聽vvd支笛唔似得老虎件垃圾

力子會玩

希望呢場咁撚ugly嘅幫佢地回一回魂
成班踢到患得患失心不在焉咁

睇完場波
不如法賓奴兼任第四中堅算鳩數啦

vvd >gomez> matip> bino >hoever >

其實好過老虎

屌
睇完2019軒嘅表現就知佢應該出現係邊啦

沙短

老虎唔係咁撚多嘴 都無咁撚憎佢 最撚大獲又要廢又要無料又自吹自雷

出力子已經同你講角球旗喇

咁可能係
個鏡頭又無拉遠 係咁睇到vvd發火

yes

角球旗剩係記得班拿約個gif

沙短一入黎果時咪玩過囉
力子未傷之前都好鐘意角球旗戰術

都市傳說黎

今場老母同軒不相伯仲

反利反到咁撚肉酸 同啱先now精華完全兩回事

唔會買高列巴利 你放心

屌trent企唔啱位

利係咁

難聽過粗口

250以前最鍾意玩架啦

Ugly win嘅極致

基達明顯過咗半季仲未適應英超
一出嚟嗰球比人得一得以為有foul收晒步

何蛇

我地中場個個優缺點都太明顯 想搵個攻又ok守又ok嘅真係得當f3

被人破呀
清楚未

嚇撚死人咩利物浦

班友啲把握力差到要靠十二碼先入到波

一個剩係傳後同斬到個波老西咁高
無hold波能力無埋手術刀
齋負責攔截既球員究竟有幾難replace啊

唔係老虎打就盲撐
bino守高波啲預判好垃圾

俾何Wayne吹奏

下場可能黎場靠烏龍既1:0 ugly win

但係老母踢咗半季好波

留名等睇有人中伏

要支持肥賓了

沙拿空龍射到咁

老母手指指：

其實都幾難

勁廢

睇完場波好眼訓
今晚實好快訓著

上半場你玩大斬 不如你出個奧子頂下波
唔對路咪下半場換囉

扯左下手 不過好輕微
英超黎講唔會吹呢下
仲係未慣

3分已袋

因為另一個識攔截既已經客串緊中堅

點止高波
啲企位全部都差 mark人又係咁甩
但替工計ok啦
下場馬貼出得返

下年中場 又要大執

高普場場勝利11人唔係無佢道理

事實上咁多年買咗咁多人都未搵到人replace

無lalala 米 軒

唔係話盲撐，但宜家又唔買人，個陣入面你話可以出邊個啦

的確，閘波遮線就好好

英撚幫收皮

唔識守長傳啲波
不過打地面閘到好多

我諗VVD都好撚火滾
去到後期佢見神軒拎波即刻手指指+大大聲屌佢要佢向前傳

跟住軒繼續回傳

買個中堅返黎拍VVD ok?

最大鑊係
次次都係中圈附近/自己半場咁博foul最後甩咗

明明就係雪到硬
咁都有得屌基達
出親黎 就叫佢打左翼

要出基達，可能要有個純防中搭住。條友防守好差

有冇風車GIF

防中比較少要應付呢d波尤其傳中

3分已袋 利撚得利

個腦都雪硬左

Agger
佢係要打進攻中場
佢出都係左邊/中場中

下場馬貼出得未

其實佢幾次同人爭頂博foul我都好驚球證會唔吹

睇到訓著
一換基達入黎即刻醒晒

究竟神軒識唔識帶波
有人埋諗都唔諗就即傳 完全冇諗過用身位過下人

上場要對住老虎火 今場要對神軒.....遲早走

今場後備有啦

所以高普唔鐘意用佢 高普要打整體防守
無人可以偷懶/唔防
基達技術特點係上腳扭波再分波
防守靠犯規

除非比多啲自由度佢 唔係好難發揮

57分
呢個分 已經接近

利之前好多季的全季得分

呢個畫面唔係今季第一次出現
之前試過廢鳩事理佢係咁自己放長波

出得了
高美斯應該2月頭

之前講到黑小白咁

邊爐
無得揀之下係要出軒
但唔該唔好吹奏/唔俾人屌佢
都仲未計佢咁既閱讀同應變能力仲手指指

其實最尾基達應該dump波鐘但佢傳左中間 搞到我嚇一嚇

費奴都費時俾佢控 直接搶埋

小白加干提

唔鍾意佢就唔會早半季都買啦

富咸入3球都要輸1：2

練下波

希望fsg見到咁
比錢課下金啦
Btw ff only

識波: 唔係佢唔識帶, 係唔可以帶

西波到無朋友

個踢法好易失控球
放前d先得
但有3個係前面無位放keita

唔買多個vvd二世拍vvd一世

遲早走

過碌撚 基達過失 已經俾人屌到仆街 又要番去坐 不求有功但求無過

吓 邊到呀 邊到呀
呢到呀 呢到呀

落黎幾分鐘
一下後場甩波
一下唔拖慢搞到比人打反擊

條友自己知自己事啦
只可以做簡單野
不求有功但求無過
做多左就東施效顰

明明佢都好大份
可能佢唔想比lalala之外嘅男人掂

今場都幾球啦
軒落到中堅位都唔向前
繼續橫傳
vvd俾波你又回返黎
咁直接長傳唔好?

vvd先係真隊長

vvd 臨尾屌咩？

架空

TAA錯位

如果打433 廢中會擺佢打LCM
但係今季廢中鐘意兩隻閘攻上去兩個中場中拉落閘位度補位
如果基達呢個位攞波一定出事

TAA臨尾仲企咁上為乜

話說Taa今場兩次標失波都嚇撚死

奪權

應該話 未搵到點用佢最好 所以無咩出場機會

Leago D Jeopardy Thulare If Henderson took that penalty he would have managed to shoot it back to Alisson Becker.

好撚仆街

雖然我唔太鐘意軒
但反軒都比返少少質素
識過人呢個一定唔係軒達臣

謀朝篡位

軒=國家隊美斯
VVD=國家隊馬斯
只係講緊角色 唔係能力

尾段有啲tackle 解圍 都做得好
不過不失咁啦

女扮男
現代花木蘭

今場軒老母沙短taa都差其實

難以想像 會有一日
支持車路士贏中下游

但佢最後檔個下好重要

佢又係好鍾意突然間放炸彈

jelly最尾個下狂屌真係勁型

high line 太上

taa明顯就住就住

唔係vvd咩

果下屌咩

taa 就住踢
老母尾段做歡樂先生

垃圾盃出哂局
依家場場決賽
看來要等下季

沙拿果下解圍
女人達上身咁 咁近空晒都miss

感恩既係一月得返兩場主場比賽
正式完結快車期

一拉就成個人停 以為一定吹
點知10球有9球都唔吹 之後就瀨野

最撚仆街係一準備打反擊，軒就會舉手要波，然後望兩望再回傳

我真係屌佢老母

我都見到，屌到球證同佢講野,其實佢屌咩？

肥賓話有外國球隊搵過佢
佢想留係道陪屋企人

吼洛卡特？

對手

屌對面個下

咁講同個西班牙弱智仔差唔多喎

見到咁更加唔使課

軒上幾場仲有啲box to box式嘅壓上禁區
今場做乜人地仲有3-4個身位已經好撚驚咁

記唔記得上半場有球斜傳放比jelly, 但唔到，jelly好激動指手劃腳，klopp場邊傻囌叫 robbo,robbo, 叫佢冷靜啲，班球員真係好大壓力，果陣應該2x,3x分鐘

手指指叫人走位之後回傳

廢摩定屌摩？

想知rb 基達係咪都成日失波

除左賣走軒 有咩辦法

買人啦屌

真係要買個攻中同中堅

老母斜傳

橫傳軒名不虛傳

咁你又太過份
屌摩on9之餘真係冇優點咁濟

前面3個唔打heavy metal真係好廢
3個把握力俾起上季季尾差左好多

中場唔洗提啦
老母次次大賽先現身 場場都隱形
假隊長更加唔洗提
佢控制節奏一流
最重要係慢慢踢 咁佢先可以跑少啲嘛
傳去後面咁佢咪唔洗標前入禁區頂啲位置
Taa又係屌完大肚婆之後開始狀態差左
啲防守又退步返 再係咁要買個右閘佢做返後備踢

jelly好有球味

冬季轉會是咪就完

屌奶星 以為終於有傻仔po條片
原來自己友嚟

爭勝心 抵佢捱出頭來

不過冇人屌沙拿空門撞唔入

其實而家利都幾矛盾
基達防守唔得要防中照
邊奴單防中頂唔順頂另一個防中照

而利唯一一個唔使人照嘅防中就係
但出佢進攻就斷哂

而家呢隊垃圾利好有當年摩daddy帶車時個feel，場場win ugly

講真，今場邊爐中堅
有軒逗住穩陣好多

望一兩眼就發覺

試下神軒 邊爐 基達

可能佢以為出界

逗住bino個個好似叫vvd

我都以為係獌出

其實軒頭15分鐘好多向前傳
不過比親都失
之後就淆到不斷回傳

其實神軒打中堅 邊爐打返防中 有冇得諗

中場核心軒達臣

唔洗諗 邊個係隊長

俾人炸撚死
你有冇見過神軒頂贏？

艾利臣會好驚

我個時見到軌個狗竇放條片出黎話係插水已經想po

衝出嚟柒

H14最大作用係抹屎忽
叫佢做playmaker真係蚊都訓
我最唔明係今場佢有好多下其實冇乜威脅就咁推過去就過到人嘅波佢又淆底向後傳黎做乜

咁老實 不嬲邊對中堅 多數高波都係將軍頂
不過神軒用波保守 邊爐有放前個下

場場柒住咁小勝個feel好爽

公海班傻鳩

所以最應該屌果個係fsg
大家係到屌軒都無用 佢能力係咁多 但有得選擇既話都唔出佢啦

季埋走埋Moreno同Origi，仲有四個non home-grown player位。

2月對獌輸撚硬

邊爐至少都叫有身高

次次出基達出黎曬時間 最尾都會放左個炸彈出場炸自己咁

啫哩仔今場異常激動

本來想屌老母廢
但佢手指指實在太好笑
所以唔屌了

邊爐+老母踢得好好喎, 贏獌3-1, 炒阿5-1
不過唔知廢中個腦諗乜鳩
硬係要出呀隊長

正三角軒邊達

等佢輸波有野瀨

仲未有老母gif？

就會變成佢地三個互相短傳 直到永遠

呢場嘅軒我真係攬唔落
年紀唔使架啦
唔好咩都想做啦
你做好自己功用已經會有位踢
硬係想做playmaker就做多左啦

大家有無踢過11人比賽? 有無聽過”豆“住中場
我就同過一個中場中踼過, 一樣無身形無高度, 佢唔係好扭得, 又唔係最快
但基本功好札扎實, 控波, 包位, 長短傳, 入波, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都踢過好多比賽, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成隊波生哂

又要用返篇潮文 我軒

burney全場0中龍但反cup贏波

人地打回歸原本實力+作客，唔輸都難

基達右邊+taa死梗
其實老母都幫咗好多taa 防守

應該係話邊爐主要係身高
防守走位意識都軒會好啲

轟要頂住死獌狗

成隊壓力爆撚哂煲啦仲話專注比賽唔係專注聯賽

真係俾你講中
第一腳就差d踢走兩分

盡自己功用就返最佳位置啦

邊爐加老母對阿果場你確定好？
打獌對面龜縮到射龜咁你放邊個都唔會覺得有問題

明明平時嘅表現同今場冇咩分別, 都唔知叫咩春

仲記得make us尖果季要請心理醫生幫球員減壓
唔知今季請唔請

最記得軒上半場臨完個下一野軒式手街刀斬落vvd到

Today was van Dijk‘s 36th league game for Liverpool.

20th clean sheet.

20 goals conceded in total.

個心理醫生自己都要請醫生睇睇

揾大球場個利絲去做軍妓啦

Klopp: ”Today was not a day for a massive result. They defended like they defended because they knew one mistake from us and they’re back in the game. We won it and I‘m absolutely happy about that.“

大大小小決賽都經歷過 會好咗掛
唔似早幾年真係成隊得兩三個有經驗

上幾場軒冇係唔係都要波
轉邊都爽手好多
咁場拖下拖下拖到條邊都冇埋
你覺得冇分別係因為你根本冇留意過軒個變化

打open game互攻先炒倒阿5-1
喺中場互傳反擊又拖慢入鬼倒5球咩
係圍住獌嚟打打到佢龜縮
如果你淨係喺中場傳嚟傳去唔通佢都縮到去禁區頂?
醒吓啦

真隊

下場對晶宮又係難踢 學臣又係玩開巴士

失敗經驗

平時你最撐軒都咁講

其實今場個個都妹妹吓 個波去得好慢
反擊都好似跑得勁慢咁

taa心諗洗唔撚洗咁惡呀

Hummels: Van Dijk is the best centre-back in the world

Fabinho deserves the praise for his performance at CB. Murray tried to target him throughout the game to find any room for error but the Brazilian was faultless today. Can’t wait to have him back in midfield where we missed him in the first half. What a player.

Klopp on Fabinho: ”He‘s a brilliant player. It was not one attack after another, we had the ball most of the time. Brighton tried to bring the long balls around Murray, like with Joe Gomez in the home game as well - but he did well in these situations as well!“

過黎同高daddy聚下啦

獌狗主場點會同你縮 家陣老費垂簾聽政

陰功
睇賽程
鏝好打好多
對硬野好多係主場

利硬野好多作客

贏嘅經驗同輸嘅都幾唔同 幾次都輸個壓力好大

🇳🇱 Virgil van Dijk vs Brighton:

90% passing
118 passes completed - most on the pitch
7/8 aerial duels - most on the pitch
4 clearances
Dribbled past 0 times

Another World class performance. 👏

劇本係鏝後上奪冠

當鏝全勝ok架喇

Open game唔係問題
法賓奴自殺式橫傳冇人包係問題
不過算
係你眼中冇軒乜都得

好簡單
因為白禮頓踢法針對性, 有成4, 5個喺中場線附近, 封埋你啫哩仔同阿諾去路
平時軒D所謂分邊都係分畀兩隻閘, 連閘都畀人封埋佢咪波都傳唔倒唯有回後

有冇vvd風車gif

差唔多咋喎
剩計前六既話

Fabinho stats vs Brighton 🇧🇷

Aerial duels won 4/4
Tackles 1
Clearances 5 (most on pitch)
Interceptions 1
Passes - 110
Pass success 85%

Clean sheet ✅

He‘s not even a centre-back!

想軌企穩前四
最尾幾場作客利

我頭先條link第一個comment

一定又黎劇本波
到時又要屌你老母車路士

借嚟po

應該要

佢個下封唔到應該比人秒速追和

我就係中意軒夠札實
唔會望太高，紀律好同埋夠勤力
係好榜樣
但今場佢四不像咁
冇眼睇

上次作客比沙利㩒屌

要訂定對鞋多兩粒釘

鏝遲d打阿記 車仔 作客拖肥 希望佢呢3場會至少失返2分

望軌擋到
垃圾阿狗好難

算好好啦，臨危受命，不過vvd真係好屈

無可能

一哥唔幫手刷得失球都偷笑啦

arsenal 應該第6

仲有十六場

諗下我地點作客贏獌 西咸 一哥好過

車可能得嘅，另外兩隊算9數啦
尤其係愛記 成季得打比勁

我諗vvd係我隔離踢 我應該都勁幾個lv

自殺式橫傳係佢失誤
但係踢法上根本係要向前傳要冒少少險先可以攻得起

Vvd 好抵

佢都係逐漸減少正選機會
始終唔夠能力冇乜突出

3場0分

真 狗黎 針我利

睇返其實食哂d中下遊真係好勁

一同老母出就係咁，不過我覺得實力未夠班，有時會比人一推就過，呢下好傷

今年好多都-6入波險勝
所以話隊波其實有問題存在

邊爐客串中堅又打得唔錯
matip快啲上力啦

睇黎卡數朋友隊都穩降

問題係中場

打mu 1分算

VVD高波殺哂真係差好遠
同埋jelly仔成日回後救駕，次次都岩岩好救到

其實想講
神軒係廢，但今場最差一定係老母
神軒都未痴線到喺對方禁區邊
護住個波返三閘線再回傳俾vvd
嗰球真心睇到屌出聲

係佢失誤未即係要人包
我冇話唔使冒險
但佢踢防中嘅自殺式橫傳係場場都有
咁係佢可以獨當一面之前點解唔放軒係到幫佢抹屎忽

車路士真冠隊

好穩陣

柏度估唔到離開咗疤都算勁

hendo 自己禁區回傳wor

肥賓

講到軒幫人執屎
因為佢唔敢有作為姐
好聽D講就穩陣
難聽D講就自私

push